近排少左好多Air Drop文宣，咩事？

連呢樣都懶？

完全冇晒

貼街又話鳩拉

唔係呀，今朝收到

對家沒有休息過

睇完都唔會嚇到我

呢單？

唔係，張相都講咗detail啦